我正廢拉

正垃圾 無用

我agree

食多d野

唔死都無用

唔係，弘b唔好咁講自己